Tela da Aula Video em cima (é possível tocar video nesse formato, igual o app do youtube).
Usando Akamai
Obs. Player customizado?
Avaliação do video em estrelas
Descrição da aula
Tomar cuidado, pois existem dois endoints para essa tela. Uma para uma aula normal e outro para capacitação
API vai retornar a url do video. Será disponibilizado dia 15/03